嚴選！香港邊間apple store d mk態度最惡劣？

因為打算trade in，唔想成日嘈到要show gay cook@email

整定template

唔明trade in要用人手，整部好似八達通舊卡換新卡機咪得

lm

你粒星呢 垃圾apple

沙田

唔基本上係香港人，
又唔係短裙/黑絲背心靚女既話都唔會對你好

旺中

又一城個間

D女好正

Apm幾好

沙田好串
被佢地串過！

blacklist first

暫時：沙田 、又一城

呢間係外判

去過apm 廣東道 同埋cwb 三次都好好

仲有 廣東道

又一城我覺得可以喎

Cwb好過tst
我上次去 tst
一路唔該咁叫兩個職員
一個擰轉頭望一望我繼續向前行同另一個人傾計

好似 ifc最冇問題

上次我去又一城 以為入左澳牛茶記

沙田有條肥仔極度寸咀

2112-0099

mark down first

上次去又一城唔差 不過下午多人就一定搵鬼佬staff

點解用部機用到隻狗咁
叫左你班Idog咪用Apple架啦
睇下各大Android廠服務幾好

又一城，明明買野，好似乞咁，買個airpods好似唔想賣咁
你試過未呀
唔係個個都岩用架
你洗唔洗問下其他朋友意見先呀

肯定係沙田 因為對慣大陸客 勁串唔會點理你

呢樣野APPLE真係唔啱
有人投訴多幾次個D藍精靈好炒左佢啦

Apm果時以前有個後生女帶住我玩曬成間店

D同事問佢係咪識，果下勁老尷

試過只係買兩條線
果又係又一城果間
仲要已經就閂門
有個肥哥哥仲好好禮貌咁serve我地
當然我地都係補禮貌嘅

applecare 大陸閪

肯定係沙田，佢老味講嘢連基本邏輯都冇

X2

根本唔應該用人serve,説好的AI呢？

我去銅鑼灣個間態度幾好架, 我一行入去就同一講話要條原裝lighting線急用, 跟住條友唔會講廢話會即刻幫你攞貨過黎

未開廣東道前就hysan最好
開左就一定係廣東道最好

港島JJ 表示希慎同ifc都好好禮貌

其他未去過

港島兩間應該最好

希慎買SMART BATTARY CASE急住旅行用
傾傾下由講個CASE變左傾旅行野

銅鑼灣態度惡劣